SHF拉打特攝綜合POST957 女圖多過拉打係好合理

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販大多數因武漢肺炎導致延誤

3月 25號派

日 25號派 港 26號派

20年
6月 3月22截

7月 3月22截

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

3月22 截

新po留名

早晨

今個post仔圖多過女圖好唔好

可以一試

白金強勢留名

SHF拉打特攝綜合POST956 睇肉特攝

#909 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

求圖

計仔定女

你扑咗姐姐

男校女生 你呃我唔到嘅

佢youtube個樣同Twitter 個樣唔同

友善唔扑人

一求就有

伸手留名

計我壯

各位快D支持

支持你買

支持貼仔

買左

同意

到

推

第一次想為仔而買Nylon

要啦

黑洞早

黑皮老母早

留名學嘢

已加入車

仲有或人

健仔對眼好似越嚟越妖艷好似長期俾浦島塔羅斯上身咁

Woz就越來越紅

黑崎黑崎
快D幫佢推人氣

相形見......

支持woz

佢原來第一次做演員就係演Woz

好多演員做拉打都係初下海
Woz會唔會好似健仔咁彈起呢

新po lm

Woz有健仔咁靚仔 不過夠高

早

好耐無見

涼真靚仔啲

早呀雞

大紅棗

大乳早

前排忙好多present
btw估唔到有人會到我呢啲小薯

呢度啲人記性好好

雄雄呢排忙緊咩

新手學野

上堂/fyp/揾工
就死

你狙擊手之一

好心分享俾人話狙擊

留名 想當年泊哥

sor

小巴係咪睇古迦漫畫版睇到驚左
風都偵探唔講畫風其實幾好

我淨係睇咗送DX果期 就無睇了

畫女畫得幾好係翔太朗個頭唔知搞乜姐

好多人都一樣

我啫 其他人就唔知

傻哭又點

lm

講完就潛咗

有性趣

Fang Joker隻錶？個盒幾靚

我淨儲
然後古迦扔撚哂

掉咗

玉記翻譯英文字好多細階
台版好似直接譯中文

唔意外
以後見有敏鬼睇都費鳩事

古鳩漫畫完咗未?我見敏鬼好似又搞913漫畫

未

我都買咗6，7本，但睇到第2集擺底咗無睇，睇嚟可以直接掉

保持道火睇埋佢就掉

我當睇Ghost同Zi-O嘅心態，睇曬全套再掉

買都廢時

有Trigger Fang出場，我諗過無耐Metal Fang應該都會出嚟

第一次見到雄介個造型嚇咗一跳
真係晒錢買漫畫

洗唔洗貼黑崎比你定驚

死MK

樣衰比翻AW我

洗洗眼

爆左幾多盒基deck

扔咗佢啦

好少 開左3盒oo兩個Fd開開左副deck,個Fd開多兩盒Uc 兩盒Seed就收左工

中唔中雖然我覺得異畫好hea

等閪貓不了

唔中啦

今晚OO同seed各買一先

無心機開Seed同uc
留錢支持黑崎Bb好高
講開又講 琴晚發夢見到黑崎bb好開心

不了OO我老婆

前排直情忙到ooo都無㩒
遲啲等沖現算

Rich

因為二個OO.....

無計 miss左時間

無事嘅 等長頸鹿

OO我直接開左Deck玩左一晚了

等woz同埋坦坦都等到我變長頸鹿啦

院長講啲咩

二個星期啫

如無意外

基deck都屌打人

你諗咩我咪講咩囉

閪貓撚狗大賽

日本隻貓正常啲

隻woz港魂好彩免運無咁谷氣

應該今個月問題不大

屌打左第二副基deckooo火雞夠勁

5月爆gundam booster la

月尾拉打可能fd爆Me唔爆了

live未

Set dcd卡日魂好似未有聲氣

可以
小弟準備去做KOL
條條片都要宣傳黑崎BB

爆箱

未有通知

爆寫真箱

其實佢係咪特攝既人黎

乜呢度傾特攝

最近套舞台劇同飛彩拍

CLS
岩先全部同事停晒手上網幫公司撲口罩
留一留名 再撲過

上次免運有冇出手

why not both

痴撚線公司

窮啊

我d fd 當年係撲張敬軒

撲到 咪可以一日用兩個 lunch換
冇就要食自己

動物園key

諗緊買唔買仁王好

新手留名睇女

幾靚喎

izu

睇片當玩咗

隻狼我都咁做

睇原片啦

化翻個正常妝做個正直人都幾好

Shotrise

買嚟cut電喉

shotrise

又慳返 儲錢買多隻Shf好過

買奶罩好過

無PS4 表示 仁王唔關我事

要一

佢之前d東歐妝真係

搵唔到奶罩 準備返香港

要受死了

用豬嘴

今日馬德鐘好似好少上水

who

LOAD左陣
召喚 西西

想當年睇泊哥打機未打完句嘢又比人徵召咗

nope

認住馬德鐘
鞭空好輕鬆

新手救解讀

抖m西王

扑咗老母黑

屋企有5盒 但一家4口成家都要用

加你五十分

泊哥講起當年睇達哥嘛

嗰幾張異畫送都唔要難出都係咁話

利 抽到會賣

一定係我狙擊得佢太勁

嫲嫲話我知 4月如常出貨

哭阿 又坦坦又炭治郎兄妹

太陽照常升起

woz同健仔都幾似樣

想入但已經無位
尋日先掉左set三國bb高達黎預位擺shf 01 line

你張圖入咗黑洞呀

一車車薯片呀 電喉呀 諗起都興奮

我睇到

前面要一, 後面pass

大貨將至

支持，01全入

更興奮係8月一車車火雞

sor 係我個嘢壞咗

下個月幾多通販下

兔坦聯動

俾人怱視嘅迅仔

係今個月就得坦坦

woz

姜太公釣魚 下一句係咩

build 坑已經夠深 我決定一隻不份屎撈溫

傻仔想屌

又得啫

迅仔 就收皮啦
法國我好憎迅仔

成個精神病人患者咁

學到野

睇咗第一集01
暫時都唔錯

唔知想點

有排捱

不知幾好睇

大乳推介 必屬佳品

周星星

未返生之前 仲衰啦
依家算接受到

我淨係睇到個水口位 係唔係我問題

設定似一個傻仔
之前嗰集話滅係家母型ai
咁迅仔係咩

我開我嗰隻fj都係
水口特別閪

可能扑咗你
所以入唔到來

你地搵人pm問下佢

扔西瓜

凹位向下應該裝岩

天靈靈、地靈靈
十方鬼魂來相會
此時不來，更待何時
原始天尊急急如律令
召喚抖m西歸位

發現成隊美空戰隊都未上水好似

開始睇一段野要諗打斜定打橫睇.....

有 你無視咗啫

真咩有邊個

點為之凹位之

有緣就睇到 無緣就扑咗

只扑五毛

淨係扑左niger

唯有我自己變美空派去覺得佢地係到啦

高田bb

胸口入面嗰塊半球體粒件有向岩方向應該冇咩問題
睇睇下我隻fj啲qc都好撚曳

老母黑=引戰

明明成個Post都無引過
乳鳩又做鳩我

明嘅

試下轉翻目標去雞雄哥

你好啊 大家今日j左美空未

唔係隻隻FJ 啲qc都好差架咩

上面第一張圖條眉靚左

佢扑咗人

講左無

哦

所以個張真心係唔錯既
以前條眉好過宜家好多 可能佢要翻去做Ninja先靚女

自己玩女上司又走黎屈我

全盛時期美空一日可以係到比人狙擊幾多次

一日

全盛時期無無一日可以係到比人笑幾多次未出SHF先

已pm

出咗又俾人無視

無啦 出個日爆哂Post wo

Welcome

任訂到最後一刻

咁樣先有炒價睇 呢期反常

西西早

我愛美空

美空好正

卧M西強勢回歸 花生派集結

狙王預又黎

狙擊皇牌臥西

又扮唔關你事

我一上水就開戰

的確唔關我事

從來沒我份

比下面 我未改User名

無密碼
無藏頭詩

終於召喚到臥m西

留名

小巴又引戰

又到女上哭你扮

呢個post推得最快除左有新野出就係狙擊美空

馬場早

同埋狙擊我

好恐怖

做咩啫你

院長係時候要派藥

呢張Ok

已置頂

無藥可救

冇唔ok過 plz

呢張你比幾多分

講咗直播完會開訂 直播內容介紹嘅嘢

真性情有加成 但冇人係完美 我比我honey 90分

美空派到了

..都搵得返

你就好 黑崎派連人都無
琴晚發夢黑崎bb同我講唔夠多人支持佢

搵晒兩姊妹

差老豆..

套漫畫都差唔多搵晒返嚟宣傳咁濟

我半個黑皮派

變曬中女咁返嚟

唔買寫真同日曆都幫手貼下相

加左LOL個位巴打可以接受未

係咪講我呢兩日都無on到 sor
出左去渣高達

大雄哥

黑崎好正

佢兩個係咪已經退出左

係無咩新相

爭隻貓

見到個pattern 都估到架喇

大多數人無視佢一路宣傳話搞直播
然後當日朝早又做咗MK遲起身

其實主要港魂竟然肯開果下.....

個朝嚇死，一見到有telegram message 就知大事不妙

好波 我都係

搵咗你 泣 啪

按起身次序

順順利利，11點正ready

感謝預巴，個日註巴都有揾我

係咪全部達陣？定泊巴都係miss左

佢享受人生

又唔搵我

聽講佢慣咗唔訂嘢

預鳩都無揾我

又唔揾我

佢習慣預神打救

柒空唔抵得記者靚過佢
惱羞成怒

習慣衝現

體位queen

波板糖日魂仲係任訂

你個名

呵番囉

又可能變百事

百事其實幾靚 不過個陣未入坑

港魂得10隻

你估藍精咩

藍精好多火雞比人訂利申觀戰

已後追

花生好味

兔兔個屎忽正唔正

半年前後追咗

有買寫真支持

好波大碌撚 永不狙擊列表1號

啫喱龍大脾好易甩色

繼續槍口對準臥M

頭先比左下面張圖比班fd睇 竟然幾個人一齊覆右邊
我崩潰了走先

班友痴咗線

話咗你臥底

又唔好咁講
黑崎咁撚正

留俾我狙

話佢臥底同黑崎好正無衝突的

支持靚相

一陣話多兩句佢唔讚黑崎就唔好啦

上次淫賤派對都知無人狙啦，槍口已經對準左你

照樣支持 不盲反

好 貼圖先啦

講事實, 真係無嘢好再狙你

我一個人照狙

你老婆好正

佢有冇同你地開訴苦派對

咪又係得件N年前嘅外套可以狙

都係狙臥底西好玩d

多謝大佬

係

多謝

有開派對, 無開台

根本就無
嗰日我on99咁等咗成晚，等到今日都無呀

咪有一晚佢好夜先走入嚟

天堂醫生

姐姐你嗰晚仲話鞭嚟鞭去咪得件外套
跟著就狙返我

雙白金999係咗架啦

嗰晚有訴苦咩

無咩意欲開Ps4 LoL算

Dragonme要一
永夢留返俾有需要嘅人

好合理

美空派訓著左 訓到一半醒左

係 要落異畫

食屎屎利申買左2盒鳥

Who

係要買兩盒
Btw exia真心越用越廢

屌牙

你玩兩場就明架喇

利申睇都未睇副deck既效果

洗唔洗今晚影我個副比你望下

98坐觀5月擴充包了

冇問題架 當初都係得我同狗狗

黑崎軍到宜家都係得我 其他個班全部扮既

I know that feel

想統計下 有幾多人有買美空隻碟

因為00而家呢副係速攻，低cost低BP
出到CB肯定大幅強化，第二季+劇場版呢度都大把料

你個名佢都冇寫過，點做黒崎軍

留名爆盒

爆呀，我好鍾意00

你個臥底又引戰

唔認同 點解長期支持既我都唔係
訂碟訂日曆都要比人講

但副oo我玩完既結論係副野打速攻向好撚廢

cause baby you’re my no. no. no. no.1

And you're the only only only only one

又係時候搵黑泊

嗰樣似seven 加咗兩隻角

又想睇掟上今日子

我麻麻套嘢
但啲演員同ED歌手好ok

爆爆爆

我反而既鍾意套野 佢同逃恥我揀佢

秘書幾搞嘢

有好多人add我LoL

又無三眼仔？

其實人哋以為係雞雄哥
畢竟你個名

115

好似唔包鏡頭位
要彈出嚟影相個款嚟

呢條女叫咩名

馬場

有無link俾小弟

一車車任買呀

美空

無分咩機 部機唔大過個套就用得架啦好似係

150純粹路過

已射thx

支持

新垣結衣最高！

不推文啊
咁兩套你揀邊套

如衣黨標準答案：我要哂

買未

淨係講劇情既話 我鐘意今日子多少少

牙哉呢期d相做乜9 成個弱智咁

識波

太入戲

係愛啊

訂咗3合1再講啦

會唔會因為係同geiz woz合一而唔係同佢合一所以唔訂

講開又講呢
廢老呢

就咁五大訴求覺得自己擺得唔錯，就冇請教大家

啪係你有買廢老呢排記憶力衰退

五大訴求
三合一
廢老
石像
Ipad頭
時王Build牙媽

留名學擺pose

幫下堆exaid line轉Pose順便等人打機

冇人同我打

我打LoL炸
Division真係無玩過

刷裝刷到燥，打極都冇

迷佐黨呢

我隻magma 停撚左係美國冇郁到

係
我有用緊呢個系列之前出過EX-AID果款
用落都唔錯
問題只係想影相果陣要向上推部手機

準備買薯片個電話套
反正同埋SHF ironman同美國巨腸同一個月送 撈埋運費

Set相成個小夫咁

冇郁幾多日

6號到而家

好似幾正咁

我第一隻訂既SHF魂限係佢

笨大走數

日雅見到全新未開封都係3舊水

反而sic悠仔炒炒地

認唔到

平常心等

$50就買到誠哥

係咪想開火

真係唔係你po就認唔到

臥底又想開火？

大家好

讚佢靚咗啊

可以打少一句既

紅哥好嘢

次次都認唔到

深紅哥好嘢

深紅哥一針見血
狙得臥m西手足無措

熱愛和平

sor9ry
撳錯負皮

正

想正評，手快撳錯負皮

廢老個期有個錢旁身 就洗左佢

換成咗自己喜愛嘅形態

早晨各位

咁早嘅預老闆

早晨我訓先bye

早黑啪

早乳乳

到底幾時出天才

死神風格

出完天材重要買返隻兔兔 銀包乾涸

條路仲好長

個銀行存款越黎越少

大媽話痴樽仔不了

完全係死神feel

好似OOO咁俾你自己剪自己插

無事嘅 買買下就覺無曬啫

地板精靈表示歡迎

邁向緊 重有隻火雞同天材要訂

唔會信你

天才出先算

早想收呢隻 咩價位到

上次斷手手震果位

Hi bb

預CS咁早要岀動

早射

成隻換 d售後好到

解答客戶既問題

港魂都會嘅...
好似係

我都唔知價

你實知既

早幾日後追左隻成6字尾
mandarake有時7500yen放出黎

我淨係知尋晚有個傻鳩假中立撚係交易谷柒啫

瞓咗無睇

今朝睇返話條友扑鳩曬串佢果啲

有無隨意門

好心分享唔到

雙白金00fans強勢留名

係咪有條友話玩具gp唔好post政治，全黑icon
跟住俾人屌到佢開花

感覺另外嗰班中學雞都唔好得去邊成日低買即刻高放 又幾個圍埋屌一個

yes

呢層就無留意

都係睇留言見到有人貼中學雞其中一個收完w 好快貴百幾放返

間唔中都有呢d人，一定俾人圍毆㗎
睇完得啖笑

炒狗就緊係組隊屌啲唔鍾意炒既人

...得淡笑

睇咗幾個留言就無理了

有個留言正
第一句就話認同玩具post剩係po玩具好d，下一句就不過黑警定藍絲死全家

真_中立

1000層狗頭要輸真係好撚慘

喱個有睇 條友進入單機模式

一比人風箏就幾多層都冇用You can’t touch me baby

輸自己友無計

馬場好樣衰

又引戰

你琴晚狙左我兩次Wo

直線抽擊

好早瞓咗

屌今日咩事
一起身就見到 Tom Hanks 中武肺，NBA又有，祖記又中

Agger

NBA果個好似係玩命中招

唉，睇嚟日本奧運都9成收皮....

一個唔好彩就成隊國家隊

係... 屌中國搞到世界停頓

一帶一路好疫情

不適合兒童觀看

淫龍大哥話只要中國打一個乞嗤 世界就會地震

好好肉地

意大利真係病毒直送

正仆街，仲話世界欠左中國

研究當中

我見Amazon 已經上左 #1 Best Seller

拎個DVD返去慢慢研究

散要女角卡ok?

人形公仔pass，01公仔就已入手

公仔都買埋

幾 cute 吖

...有錢就身痕

好苦悶，無出街食飯又無行街，唯有online shopping

正確態度

無得去現時點

你要埋我嗰份啦

好心分享

大家早

臥M早

又一個清靜嘅星期四

平靜都好既

眼瞓

雞早

天才未見影

無得買色紙

次次去行心諗都唔好行嘅

賣老婆

貪果度多人咩

成日覺得衰過信和啲貨又亂

都係...

寧願快腳行返去朗豪坊個showroom 到下有冇新嘢睇都廢事行返去油麻地

托住對奶

根本想睇mk妹店員..

無諗住睇次次去親都係仔

諗起關注乳癌定期檢查個廣告

睇仔你又得

警鐘

諗起未出壯仔之前啲人鳩估

老婆要黎支持 一定唔賣
我已經貼埋佢張相係我本卡簿入面

好串

想要女ok?

個showroom睇過一兩次我都懶得專登上去睇

好在唔中美空
馬場BB NO.1

睇四眼妹

魯魯鳩都加入狙擊天王

通常去老現都係睇下有無新坑可以入

嘩
好撚正

汗水老現

應機未
你可以去開Pkm坑

睇咗復活未

老泣推薦我睇咗

青頭一問 咩係少少大波

即係你唔會覺得佢細但又唔係馬場個種

留名跟油王學嘢

你食咁多仲扮

剛剛放監 原來長頸鹿隻電喉終於灰掣

之前苦瓜秒截咁滯

巴打好波

玩咗幾個星期

定到咁貴不過如果啲yen價keep到依家咁或者再升其實可能差唔多價

仙氣

見親都嬲 唔落黑崎名

笑到最後

武肺搞到又要遲玩又要貴咗

可能如常出貨呢

官方自己搞世界大戰
如果黎個拉打版嘅話

鄰國係咪玩命式復工中

日文文盲，即係點

全民投票歷代戰隊
1. 最想重溫邊套戰隊
2. 最推介的男女戰隊演員
3. 最推薦嘅集數

見到色違烈空坐GX有啲興趣, 一舊水都唔洗, 平過BS卡但如果想儲唔想玩嚟講, 中文都幾礙眼

睇新鮮出爐影帝個套

收日文
應該平過中文

On9Group見到

你地邊個打邊個自己認左佢啦

係咪其他名俾人用晒？
好改唔改走去揀火箭頭同Zi-O

淫虫大哥既代言魔咒

唔識佢地

科蛇唔知 Zio可能係老母/雄哥

早
龍哥幾時畢業過黎carry小弟
忙撚到尿都無時間屙

幾時帶一眾信徒升rank

而且black錯名啦
佢唔係Kamen

空降龍哥:泊仔份野一個鐘後送去我屋企

Masked

700喇好似去到

學隔離po話齋
成個angry orange咁

一撳鐘，
龍哥：邊撚個阻我扑嘢

: 等我扑番佢

想講annoying orange

你岩

只帶黑崎信徒

抵啦

喂阿哥你今日駛唔駛ot屌女上司呀

已覆謝謝

有冇人會玩淫王2
4人同心好似幾有趣

大家早唔早AI個ig今日po腳趾

睇片中

係 見到費事講

阿雀啲腳趾先靚

態該好快又del

幾個鐘了

出浴

雞雞啲卡26派呀

屌

大家早晨

你訂海天定其他

今晚又可以搭上我架跌分列車

今晚唔打出去渣高達

咁我自己跌住先

琴晚打到灰機 狗頭差D bd到

我差一秒打唔切

原來今日牙哉生日

晚射

Yo碌葛早

把‘槍’ 點用 幫人洗牙

電動牙刷

超人嘅”魔劍”

天

佢已經癲左

...咁就等下啦

雄哥幫我問問佢幾時出天才

反正要出街拎坦坦咪等下

去咗做露體狂

受grandblue 影響

佢條眉真係好粗

話說預鳩有冇訂

狙擊天王第幾人？

我當然

無

新手一問 神煌臨同煌臨有咩分別

多到數唔到

26係日魂？

24 預佢26派

cut咗咁多機會唔會遲啲先到?

速遞用返自己貨機

估緊海天會唔會有影響
25號佢都應該有碟派

呢層就唔知了

咩事大佬

美空cosplay

原來pm你耐咁多追初版真骨算唔算係一種精神病

初版kabuto唔好追

我都無開通知

好易斷

唔錯

早國

佢成功將zearth最緊要嘅嘢加到落去

今晚玩？

我愛美空 唔准再狙西西

套戲有Yoda

姐姐白金完係咪無派對

多謝你
我愛哭泣

好想開訴苦派對

慎入

繼續狙

G持

識貨

多謝註蛇

出左去渣高達

心情唔好

未搞掂咩

訓左12個鐘

唔係，總之心情唔好，可能M到

拍搜查官

男優：

醫生？

或人老豆

聽晚召喚大團長

巴打 影下啲sic珍藏呢

無呀棄左好多年 最近由amazon 開始買返
對上幾隻已經係2007龍騎／紅金古迦 同埋玩爛咗嘅威吹鬼set

有無人會一齊玩淫王諗緊買唔買

之前ps store免費仁王1 玩落手感麻麻地 利申中意隻狼

我都諗緊買唔買

大家啲腰带通常會喺邊度買?

隻狼正呀唯一一隻白金左嘅game

我等gundam算

我都係鍾意隻狼但唔太鍾意仁王1

我未玩過諗住試下近排玩緊code vein就快爆機

仲未有確實日期

gundam你打卡啦 唔洗打exvs

我反而幾鍾意不過應該唔買2住

我都諗緊 但玩完1又好似唔太鍾意

我打Vs系列早過我玩卡 認真

咁到時仲唔俾你㩒住嚟打？

Ps3個陣好似打到上去少佐就收左手

隻magma 終於到左了

係咪疫區寄嚟
抹下先好開

美國黎

東西岸都中晒

唔知 不過我抹乾淨左 始終劣劣地

我都心思思想追返隻

買啦 呢隻真係幾靚

可以夾埋隻冰海但係有少少貴

冰海個人麻麻地 呢隻真係少貴 但後追就係貴

依家仲要驚比人攞隻淘寶嘅呃錢

有冇住緊美國/歐洲的連登仔報告下鬼佬仲有冇戴口罩？

@窮巴

温哥華除咗部分大陸人有戴之外大部分人都冇

多倫多 冇乜人

喺日本大舖網購應該會穩陣啲

新手唔識遲啲先搞

要

等RAH

等頭像

係唔係build之後就無了

早套套

一起身就鞭我

係 新平成出左陣就斷左line
Drive直頭得自己

現時點行返轉格價或者上日仁同阿美睇

預狙神

慳返囉

臥M西咁快醒返

樓主早晨

好想見黑崎bb

早 1001

早乳 你有儲RAH架咩

大家早 最後都係忍唔住手買左仁王2黎玩

無 純粹想睇下佢出唔出

打到屌屌聲

早油
頭像得油王有錢有地方先玩得起

今晚煙屎捕老註同大勇

早泊 兩樣都冇

早 要有一套

今日叫咩名好啊臥西西

諗起大勇同某巴爭啲喺長頸相遇

早泊，咁早係黑洞出黎

玩啦

大勇定某巴好似拖住多個

早要一

廉價奴工係咗架啦

某巴一個 大勇就拖幾個

勇早
奧山最近還好嗎

要女thx

泊巴早
等緊佢出卡

有價都好

真係 差啲掟手制

大勇有好嘢應該一齊分享

早霧子
叫返我username就可以

閪爛花

臥底M

打機經常想掉手掣

好啊 臥m西

佛系

早窮人
Magma好唔好玩

更加唔會買

馬場 霧子 奧山

哭巴早

無無

早孤哭

好撚靚阿

次次打gundam 一個腦快過手掣但最後又㩒唔切個陣就想掉

我今日全力狙你一個

你Newtype點夠你玩

準備潛水先

傻哭早射

晚晚都唔見你

1001

你今次爆咗未

全遊戲最快嘅玩家